底板買asus還是gigatyte好？

我諗住砌部人生第一部i7，底板買asus還是gigatyte好？

買 notebook 啦
仲砌機...

asus prime

睇你預搵咩價位 會唔會oc

Asus

直接打個牌子出黎果班人

牌子冇所謂,睇岩就買

asus for sure
gigabyte 板要買第一版，第二版開始偷工減料

砌打機spec嘅desktop平嘛

msi有冇考慮？

諗住5000內，mon, hdd, case, 火牛，散熱唔換，淨換老板、CPU、DISPLAY、RAM

心目中係 i7 7700K，1060 6GB，16GRAM，micro ATX wifi 板，唔會OC

其實最緊要係襟用就得，買過D板1 年就爆CAP著火

16GB 打機唔多夠 ⋯ ATX 就2條16GB 啦

U + 1060 都差唔多5000 la

16GB點會唔夠
打巫師3 開埋chrome
最多都係用到10GB ram
仲要行2k解像度

大師

i7 7700k $2600
GTX 1060 $2300

留返100蚊買底板同RAM

咁可能轉用i5，或者俾多千零，部機至少會用5年，襟用最緊要

Asus STRIX Z270G Gaming matx 1980hkd

如果用z270底板，ram係咪用普通2133定係用oc好？oc的話用最快果隻 (3866)？
咩牌子好？

得5000蚊就唔洗諗咁多啦

老母板:AsRock
機箱+火牛:GTR
SSD:ADATA
HDD:Seagate
RAM:Team
Display card:Inno3D
Monitor:Asus
Keyboard+mouse:Razer
夢幻組合

Budget 係 50000，咁諗唔諗得？